---
title: Update naskah rubrik Boga
date: 2012-11-03
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Boga "Sumber Hidangan, Menghela Silam di Masa Kini" (Kontributor - Nuran Wibisono)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/11/sumber-hidangan-menghela-silam-di-masa-kini/)
